交友app搞左條女，但唔想拍拖點講先好落台？

是咁的，最近係交友app識左個女仔，大家幾啱傾。

上星期食過一次飯，琴晚出黎飲野，飲左兩杯酒，你情我願下搞左。

今日傾起，我話唔想拍拖，佢問琴晚係咪要當無發生過？

點回應會好睇啲

當人係雞就直接講 男人老狗

俾佢搞返一次
打和，super~

直接講，有咩問題？

#metoo

咪直接話係 你仲想點答佢

唔係咁囉

係我咸濕

其實我唔想拍拖

唔係
想再約你今晚飲野

答佢: 我當你SP

thanks, 巴打講得啱

講多錯多，根本自己咸濕，再講更多廢話只會更難睇。

你諗多左,
當尋日咩都無發生過: ONS
無當尋日咩都無發生過: SP

2017/12/17 02:54

英國一名女子不滿性伴侶離她而去，竟誣告他強姦，更離譜的是，警方拒絕交出可以證明男子清白的證據，反「協助」女子一起冤枉他。全案糾纏近2年，男子才被證清白。

22歲的艾倫（Liam Allan）在格林威治大學就讀犯罪學，他被控6項強姦及6項性侵犯罪名，一旦罪名成立，得入獄至少10年。法官在周四（14日）還艾倫清白，並要求徹查整個過程。

艾倫表示，過去曾在雙方都同意的前提下，與原告發生一夜情，後來他要上大學，加上對她沒好感，不再與女子見面，對方就誣告他性侵及強姦。艾倫的代表律師曾要求，調出女子的電話紀錄，以證艾倫清白，不過警方以「對雙方都無好處」為由，拒絕配合。

艾倫保釋外出近2年，就在開庭前一天，新的檢察官接手本案，要求警方交出女子的電話紀錄，才揭發女子持續騷擾艾倫，又要求艾倫與她做愛。女子又向多名朋友透露，享受與艾倫做愛，甚至坦承有被艾倫強姦的性幻想。

檢察官海斯（Jerry Hayes）表示：「我希望向艾倫道歉…這可是非常嚴重的司法失誤，可能令艾倫被判非常長期的刑期，及終身列入性罪犯名冊。似乎此案的警員沒有審查證據，這相當駭人聽聞。」

獲還清白的艾倫說：「我無法說清楚，過去2年受到的精神折磨，我相信這個制度會做正確的事，這是我想要加入的制度，但我覺得被這個制度背叛了。」艾倫媽媽則感慨：「在目前的氛圍，在這類案件中，你未被證明是清白前，都被當成是有罪的。」（國際中心／綜合外電報導）

Src:

咁你中唔中意人?

我真係想咁講吖，但係我摸左底，佢唔肯做sp

佢要做1...

係時鐘酒店度cctv影住好親熱都會上身？

一係你俾返錢人當無數啦
又食又拎賤到你吖

佢有紋身+吸煙，我接受唔到

做朋友好好

咁你答佢: ok, bye
反正屌又屌左, 你又冇蝕

無feel都揹人唔係當人係雞咁係咩 SP? 定肉便器

比佢做返1啦 你屌完人又唔比人屌返你

我都想知點開口叫人做SP

係，好多連登仔講到好易

樓豬正弱智

咩app

tinder

幽默幽默

叫佢唔好吸煙
就比佢坐正

姐係直接同佢講因為咩原因唔同佢拍拖？

佢肯改就一齊？

如果好好砌咪做sp囉

呢d唔係一早講好㗎咩
咁睇就係利用人地有感情
正垃圾

玩得交友app都係雞 冇問題

Friend with benefits

佢係咪一開波已經係想識男朋友先
係啲真係勁認真既女？
定都出開黎玩既先？

禁講真搞得都真係你情我願
你又話飲左兩杯
草草地咪話係你衝動知道吾應該但真係好對唔住已經做錯左唔想無感覺但仲拖住同你拖拖拉拉⋯囉

你就堅係抵屌
如果條女係認真
你就真係隨便錯手毀了人一切

認真？咪玩啦？認真就唔會飲兩杯就比人上啦？
咁撚隨便
呢d咁既女仔算啦 你咪當玩下
想拍拖就不了

出返去先睇到紋身又食煙
咪係囉 樓主其實又唔洗禁緊張
人地或者都見慣大場面

佢想做1 同佢傾下囉 有時佢做1 有時你做1
互相遷就下啦

Condom?

我真係信佢唔濫交嫁，可能佢對我有好感先會俾我上。

你:點解要當無事發生過?發生左唔代表要拍拖

點解唔想拍

無對話圖
乜柒都無
你講經咩

拿 我影左你閃卡架 你再威脅我拍拖 我放你上連登架

所謂嘅SP其實係你地相愛但永遠無可能開花結果，又或者條女愛你愛到不能自拔下，甘願維持一段保留性接觸嘅朋友關係。

你呢唸呢種SP，應該要好似拍戲咁落Club 飲酒，可能會遇到死姣婆同你ons，同你Keep呢段SP嘅關係。

利伸：毒撚

Del app

Grindr?

lihkg

強姦

發覺依家5P 字真係冇人屌
( Show Blocked User - 天荒夜潭 )

我覺得我地唔好咁快一齊
我地繼續認識吓先

巴打借問你係上佢屋企定自己屋企定邊度?

呢句ok wor

時鐘酒店

今你實無手尾跟啦，直接88

你想做老襯定強姦犯

大家有聯絡電話

條女英文名咩字頭

你想keep住有得扑但又嫌對方缺點姐

掟煲唔掟蓋 得閒做吓愛

咩apps .. 點解我識唔到

樓主用咩apps識架

條女準時告你強姦

去開房果陣，我一路就諗呢個問題

現加好撚多女權撚，睇路啦
咁你同條女認咗咸濕未？

今晚會出黎傾。

係時鐘酒店升降機度條女主動濕吻我，會唔會有幫助？(如果條女想搞我)

有

收皮啦 想搵人搞野就唔好扮糾結扮清高啦

樓主係咪幾高下